1q題：點解杜林普要聯盟日本先可以搞到強國雞毛鴨血？

而拜登就做唔到

P牌仔，blocked

Silly

唔岩

木鹿大王

連登仔有無國際視野架

推